堵路目的係咩？市民無人明呀！

同路人當然心知堵路原因
但上到電視，人地睇到係為堵而堵，搞亂香港，為撚狗，為消耗警力
但五大訴求就上唔到電視俾全港市民睇到我地堵路為乜！

快閃，都要留下快閃目的同痕跡，唔係障礙物
快閃，應該要留低自己訴求同原因！2-3人不停係快閃現場附近貼警黑同五大訴求，噴住痴，盡痴，痴完走！再唔係就一塊大字報鋪係路，寫低警黑勾結，垃圾政權！五大訴求，缺一不可
咁樣市民先睇到我地堵路嘅原因

我明前線已經好多嘢做，呢啲嘢應該係和理非做！但佢地做嘅令好難帶到上電視俾人知，因為唔juicy，拎唔到注意！

呢個方法可能好似好左膠，但暫時亦係一個方法令我地想要嘅嘢帶返上枱面！

大家一齊諗下！

自推

推

幫推
我無嘢講

721

你唔落場做埋?

中國公安 警黑勾結
五大訴求 缺一不可

幫推

弱智 咁樣正苦理撚得你咩

利申：琴日係大埔貼滿街招呀！

推推推推推推推推推推推推推推推

最慘快閃佢都理撚得我地

同埋唔係做俾佢睇，係俾市民睇

呢個post就啱啦，琴日睇新聞見啲人攞晒錢出嚟都唔肯比人俾錢就心諗

而家d快閃由hit and run變成齋run
梗係唔理

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

多謝仍然堅持貼文宣嘅手足
好多人都只係變番禁個like就算 share都懶

大家各有各做
不割蓆不督灰不指責
永遠唔知邊樣有效
好似連儂牆由打飛機牆變成文宣壁報咁
各自進化

推，當初圍立法會圍狗屋個目的都好明顯，但而家有d變左為堵而堵

各有各做

岩